訓未？

聽咗幾多次櫻花樹下都係聽到毛管戙

特別係2018 concert version

靜啦屌你

訓啦屌你

靜啦屌你草莓線線冰

咁撚早瞓乜撚嘢？

瞓囉咁

吊梨老木-.-

靜啦問問問

早抖shit

-.-

Ok

仙b

落大雨

係囉，咪問緊你問乜嘢瞓未

咁早開梗係未啦

再問幫你打科興

涼涼地

做緊乜

着左短袖

未

我長

清email

咩樹

幾多十封

16xx->1193

未瞓都唔會聽 拜

8

仲有咁多

勁cool

wow

Wow

Don’t cry

容易受傷的連牛

今日發展成點

無講嘢了

story ended

可能我只係啱自己一個

過咗去了

屌啦咁短時間嘅事，又唔係拖你兩三年，已經好好架啦